《我唔做大佬好耐》

院瑜，外號魚丸。
佢曾經係個不良少女，但佢唔識連續食兩支煙，都唔識邊個係凱婷。
佢只係一個見義勇為，善良可愛嘅女仔。
佢因為一次打架俾人捉到，被迫退學。
佢轉校到佢哥哥墨丸嘅學校，
佢決定去到新學校要學做一個清純可愛嘅學生妹。
佢堅信新學校會識到一大班學生妹，佢自己都可以做一個正正常常嘅女仔。
可惜現實並唔會咁易......

痴線故黎
慢更

重甜 thx

薯皮大哥幾時帶矮仔食麻辣雞

唔識寫

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

係咪所有角色都係食物名

留名睇新故

留名

睇吓有幾咁痴線

LM

一. 兇案現場

「叮噹，叮噹，叮噹」我嚟到好耐冇見嘅舅父屋企門口，連續禁幾下門鐘。腦海幻想住哥哥同舅父佢哋會讚我可愛清純，我特登著咁純白色嘅長裙嚟。

冇人?但門口係冇鎖，被我輕易咁推開。裡面冇開燈，我小心翼翼咁走入去。

「舅父?哥哥?」我行入廚房度，見到有個男人訓係地下，面部朝下。

「冇事啊嗎?」我感覺到背後陰風陣陣，但依然強忍住不適，上前想扶起佢。但一摸上手，就係濕濕嘅感覺，我嚇到即刻縮返對手，將手擦落自己嘅裙度。

“兇案現場?”我猶疑報唔報警好，現場得我一個，萬一又捉我入去警局點算。我無耐前先因為打架被捕，再被人捉媽媽一定唔會放過我。

我諗起媽媽上次鬧我時，拎住把菜刀，好似隨時會飛過嚟咁。我心裡面即刻打咗個冷震，見到媽媽發嬲真係恐怖過見鬼。

「嘻嘻......」「嗚嗚......」突然身後傳出兩把小朋友嘅聲，一個笑聲，一個喊聲。

「唔係真係見鬼吓？對唔住啊！有怪莫怪！」發生咩事第一時間道歉就冇錯嫁啦，應該。

我鼓起勇氣轉過頭，行出廚房，準備有咩鬼就用粗口鬧走佢哋。月光好微弱，但可以隱約見到走廊盡頭有兩個矮小嘅身影，拖住手，兩個同樣用閃爍嘅雙眼望住我。

閃靈？

以我所知舅父屋企係冇細路嫁，咁佢哋兩個......

「嗚嗚......姊姊......有冇見我份蛋包飯啊？」其中一個小朋友問我。

“嗚......救命啊......”我扮睇唔到，準備向門口跑，但右腳俾訓係地嘅男人用血淋淋嘅手捉住，佢唔知幾時爬到我腳邊。

「嗚......救命啊......」男人嘅聲聽落好似就嚟斷氣咁。

「啊！」我對住佢嘅手狠狠咁踩咗十幾腳，直到佢鬆開手我先飛快咁跑出去。

“好肚餓，去7仔買啲嘢食先。”我定一定神，個肚就開始叫啦。

沿途嘅行人望到我都竊竊私語，為我讓出一條廣闊嘅路。

“好清純” “好可愛” “好似公主啊”

我幻想住佢哋對我嘅評價，暗自讚賞佢哋有眼光，我係特登夾直咗把頭髮。著住純白長裙，再加上我長直黑嘅秀髮，簡直無敵。

我已經準備好係呢個新地方開展我嘅偶像之路，談一場戀愛同識好多個可愛嘅女仔朋友，諗起都覺得自己嘅前途一片光明。

虛榮心令我忘記咗剛才撞鬼嘅事，我回報咁對路人露出甜美嘅笑容，佢地嚇到即刻退後多幾步。

其實我唔太識寫嫁炸

都幾痴線呀

又話慢更嘅
原本諗住一個月之後
先有得睇喎

魚丸抹到成條裙都係血 仲對住啲路人笑

二. 碰瓷

「歡迎光臨......請問想要啲咩？」果然連7仔個店員哥哥見到我都俾我吸引住，眼都唔眨咁。

「我想要你。」我雙手放係收銀台，抬住頭擺一個有型嘅Post。

「你放過我啦......」店員哥哥睇嚟好怕羞，好可愛，明明都感動到就嚟喊出嚟。

「呢度嘅食，再加碗咖哩烏冬同魚蛋啊。」見佢咁嘅反應，我都唔好意思再玩落去，快快手買完就走。

我一邊食住烏冬，一邊行返出去。路人見到我就自動閃避到好遠，所以我基本上全程低頭食嘢，可以唔洗睇路。

“唉~我而家都唔知去邊好，而家舅父屋企又變咗兇案現場，返唔到去。唔通真係要返媽媽度?但太遠啦，而且聽日仲要返新學校嫁，而定返去實俾媽媽用平底鍋打頭。”我行到附近冇咩人路過嘅公園，盪住韆鞦，考慮今晚可能要喺度過夜。

「喂！你頭先撞親我啊，賠錢啊！」另一邊有班後生仔都入咗嚟公園。

“呢啲對話......唔通係勒索？原來香港都有碰瓷嫁咩？我以為得大陸先有。”只見佢哋5個碰瓷嘅不良少年，圍住一個男仔。

“點算好？幫唔幫佢好？但我已經決定咗以後都唔打架，要做個氣質優雅嘅大小姐啦喎。”

想當初，我就係因為太義氣用事，所以先不知不覺收咗一大班不良少年做手下，自己都做埋人哋眼中嘅不良少女。

我打架嘅初衷都係見義勇為，當我發現自己做咗不良少女嘅時候，身邊已經一個朋友都冇啦，得返一班手下。但我只係會打架，唔識連續食兩支煙，聽講得屯門區嘅凱婷同佢嘅朋友先做到。

食煙同飲酒會加速衰老，我未來就算到咗五十歲，都係會以成為美魔女為目標，所以唔可以咁早接觸呢啲有害物品。我睇過啲食煙前後對比圖，實在太恐怖啦。所以都幾佩服得F.1嘅凱婷，真喺想知佢50歲嘅樣。

其實當時我甚至打架打到稱霸成個元朗區嘅中學，可惜最後俾班手下出賣咗。

「哇，魚丸大佬嘅英姿，一定要拍低佢慢慢欣賞。燈光組呢?仲唔過嚟打燈。」我嘅手下浩南興奮咁拍住我一打十，少風佢幫手打燈。

「哇!」班細嘅見到我打剩幾個都唔嚟幫手打，只係識係後面拍手起哄。

「恭喜大佬，賀喜大佬。元中成功稱霸成個元朗區嘅中學。大佬你而家有咩感受？」所有手下見敵人已經訓低曬，就興奮咁圍曬過嚟。

三.被捕

「你哋班粉腸......」個個掛住睇都唔幫手。我已經打到頭髮凌亂，拎住木棍，充滿殺氣咁怒視佢哋班花生友。但浩南未等我講完，已經將咪轉去問其他人啦。

「魚丸大佬真係好型啊，一拳一個，真係成隻King Kong咁。」手下一號崇拜咁望住我，誇張咁模仿我打架時嘅動作。

“你用咁嘅方式讚我，我一啲都唔覺得開心啊！”

「我輸咗俾魚丸嘅神威，跟本唔係女人嚟.....冇錯！佢係男人扮嫁！」浩南又轉身問被打到訓喺地嘅敵人一號，敵人一號突然靈光一閃，好似成功破解迷團咁。

喺距離我一米內嘅人，無論係手下定敵人都即刻遠離我，好似全部都認同敵人一號講嘅嘢。

「你哋係咪仲想俾人打啊！」我聽完佢哋講嘅嘢，散發出大量殺氣，準備衝埋去撕爛佢哋個嘴。

「有警察啊，走啊！」我同所有人一齊四散，安全返到屋企，原來真係以為咁嫁......

「叮噹」第二日即刻有警察搵上門，而且佢哋手上仲拎住浩南部相機，我已經知道自己實死冇生啦。

「請問院小姐，影片裡面嘅人係咪你嚟？」警察微笑咁向我播放我打人嘅影片，用浩南部靚相機影，仲要連我嘅毛孔都影得清清楚楚，我都好難再反駁。

原來喺廚房煮晚飯嘅媽媽，已經拎住菜刀充滿殺氣咁企喺我身後。見有警察望住，先放返喺飯枱。

「我真係好後悔，點解俾你跟你阿哥學埋啲咩柔道啊空手道啊，做女仔就應該學琴棋書畫......」警察走咗之後，媽媽拎幾張紙巾，抹一抹眼角嘅眼淚。

「對唔住啊媽媽，我會改，努力咁做一個有氣質嘅女仔。」我再拎多幾張紙俾媽媽，點知媽媽即刻重新拎起旁邊嘅菜刀，嚇到我即刻收返隻手。

「總之你今次恐怕一定會俾人退學，應該只有你舅父間學校會肯收你啲咁嘅學生。院瑜你同我聽住，如果你做唔到一個高貴嘅大小姐，你唔洗諗住返嚟。」媽媽拎住菜刀對住我，好似隨時會飛過嚟咁。

「哼，去到幫手睇埋你阿哥有冇搞事啊！」其實我已經有五年冇見過阿哥，佢咩樣我都完全唔記得啦。我依然瘋狂點頭，呢刻媽媽講咩我都會應承。

「唉，呢度原來有個人喎。」我即刻回過神，嗰五個碰瓷嘅不良少年已經發現咗我。

又話係慢更嘅

薯皮講嘅嘢唔可信喎

我仲可以寫嫁，但眼訓lu

仲可以寫
就寫埋佢啦

你唔會咁早就訓嘅

聽日使唔使返工啊

#17
根本唔係女人嚟(跟)
原本喺廚房煮晚飯嘅媽媽(來)
因為佢一早就知媽咪煮緊飯

眼訓就早啲訓啦 聽日再寫故

唔可以咁做㗎
你縱壞佢啦

佢都眼訓啦 要佢繼續寫好似好唔人道咁
比佢自己決定依家仲寫唔寫啦

比佢決定
佢一定唔會寫啦

惡魔
血汗工廠

呢啲唔計錯字啦

四. 初戀

“呃......呢個時候我應該要扮個天真可愛嘅女仔，我只係嚟公園打韆鞦。”我要要停咁重複催眠自己。

「嘻嘻嘻嘻......」

我喺微弱嘅街燈下，一邊發出天真嘅笑聲，一邊打韆鞦。晚風將我嘅長髮吹得凌亂，白色嘅長裙係空中畫出一個完美嘅弧度。

“貞子？識打韆鞦嫁咩？”五個不良少年見到呢個造型，第一時間就諗起貞子。

“唔會喺癲婆掛，佢身上仲有血，可能係啱啱殺完人。”

「唔會咁邪掛......」佢哋低聲同同伴講，用驚恐嘅表情望住我，令我覺得好奇怪。

“唔通係我唔夠快，唔夠天真可愛？”於是我就加速，令打出嚟嘅弧度加大，長髮飛舞得更狂野。我連笑聲都一齊加快埋：「嘻嘻嘻嘻嘻......」

「哇......加速啦......」

「好恐怖......」

「好似隨時會飛過嚟咁......」

「仲望？快啲走啦！」

五個不良少年好似俾鬼追咁，倒頭就跑，留返剛才俾佢哋勒索嘅男仔，男仔慢慢咁向我嘅方向走過嚟。

“佢......佢想做咩？唔會係俾天真可愛嘅我吸引住掛。”我依然保持住我天真嘅笑聲同狂野嘅動作，去掩飾我嘅不安。

男仔走到我嘅旁邊停低，突然一手捉住韆鞦嘅鐵鏈。我一時嚟唔切反應，甩手成個人飛出去趴喺地下。

“好痛......我啱啱救咗佢喎，佢點可以恩將仇報。”我抬頭怒視佢，發現佢已經企咗喺我眼前，用一個好奇怪嘅表情望住我。

街燈打係佢身上有啲背光，但勉強可以睇到佢係濃眉大眼，五官深邃，留住一頭清爽嘅短髮，算係一個野性系嘅靚仔嚟。

“而家喺咩情況？依日本少女漫畫嘅情節，無家可歸嘅少女遇到有錢霸氣嘅王子，俾佢收留做佢嘅專屬女僕。然之後一齊發展出愛情故事，但喺香港都有嫁咩？咁我應唔應承佢好啊？”

「重咗。」男仔輕易咁從後將我抱起。

「等等，太快啦，我哋可以慢慢發展。」我瞬間臉都紅曬，不停掙扎。

“而且邊有人一嚟就話女仔重，我呢啲不知幾標準。”

「離我遠啲！」我即刻推開佢，連耳仔都有種火燒嘅感覺。

呢種感覺好奇怪，係怕羞？心臟跳得好快，我成個人都變得好奇怪。

「哈哈，反應太誇張啦，唔會係初戀掛。」男仔嘲笑咁望住我。

「係因為你太近，嚇親我炸！」我臉紅紅，瞪大眼咁啤住佢，明顯一啲說服力都冇。

好～ 唔計

我係㗎
唔出文打你㗎

幾好笑

多謝支持
我第一次寫搞笑故

五. 哥哥

「哦~」由男仔嘅表情可以知道，佢跟本完全唔相信我嘅解釋。

「總之.....多謝你頭先幫咗我啦。」佢露出一個爽朗嘅笑容。

「唔洗客氣，我頭先都冇幫過你啲咩......」其實我頭先只係想扮冇嘢，我已經決定咗以後唔打架，我唔希望去到新地方咁快就破戒。

「多得你嚇走佢哋。」男仔諗起頭先嘅情景，就嘴角向上，忍唔住笑意。

「我有咁得人驚咩？你唔好睇少我，我有好多人追嫁！」哼，我的確係有好多手下成日跟住我。

「哦~」男仔又露出唔信嘅表情。

「真嫁！有男仔會成日偷拍我！」“浩南會光明正大咁拍低我打架同啲樣衰相。”

我見佢依然唔信，就再舉多個例子：「隔離學校嘅男仔會特登過嚟同我親密接觸嫁！」“過嚟搵我打架。”

「哈哈哈哈......好好笑，我好肚痛。」男仔已經忍唔到笑，笑到眼淚都出埋。

「你睇唔起我！」我忍唔住，握緊拳頭用力一拳向佢打過去。佢敏捷咁轉身，用手握住我嘅拳頭。好大力，我完全掙脫唔到。

「我冇睇唔起你。」男仔靠近我，表情瞬間變得認真又專注，我可以喺佢清澈嘅雙眼睇到自己嘅倒影。

我嘅臉即刻又有火辣辣嘅感覺，相信已經紅曬，我低下頭，嘗試轉移話題：「係啦，我哋而家其實行去邊啊？」

「返屋企。」男仔冷淡咁回答。

「吓？」我驚恐咁望住佢，腦海就不停思考。

“唔會真係好似少女漫畫咁，無家可歸嘅女主角遇上男主角，之後同佢同居，發展出一段甜蜜嘅愛情掛。”

“唔係喎，佢會唔會係Player嚟嫁？我嘅初戀情人一定要係我未來嘅老公，冇理由有我份喎。”

我不知不覺就跟到佢到佢屋企門口，佢走進屋，而我就僵硬咁企喺原地。

“點算好，我係咪要逃走。以佢頭先身手咁敏捷，我未必可以一手打暈佢嫁喎。係咪應該即刻報警？但我已經趕唔切。耶穌打救啊！媽媽救命啊！舅父救命啊！哥哥啊！”

「院瑜，你做咩仲唔入嚟？你想露宿街頭都可以嫁。」男仔見我唔入嚟，轉身準備關門。

「啊！等等，你點知我個名？你叫咩名？」我用身體頂住度門，剛好夾喺中間。

「院默。」男仔又露出一個爽朗嘅笑容，但夾門嘅力度並冇減少。佢熟悉嘅笑容，喚起我回憶深處嘅黑歷史。

搞笑故唔係幾受歡迎咁

你啱啱先寫啫
邊有咁快睇到 受唔受歡迎啊

魚丸微妙地好可愛
內心好似幾正常 但加埋行為表現就勁痴線

負皮

有我哋支持你咪得啦
你想點寫咪點寫
原來你會介意正負皮㗎

笑咗，好九唔搭八

全盛時期嘅薯皮可以開幾多個故

3個借
早知當初因為我出文唔會計字數
所以我唔當佢係一個

真
你正皮咗未啊？

正皮咗啦
你唔問第二個嘅

二十五. 靈異事件

「碰！」嘅一聲，但樂樂完全冇感覺到痛。當佢再擘大眼嘅時候，警車已經停喺佢面前，距離大約只有半米。而後邊嘅警車因為剎唔切車，連環幾架撞埋一齊。

現場氣氛僵化咗幾秒，之後示威者就響起熱烈嘅歡呼聲。樂樂因為剛受完驚嚇，腳軟無力咁坐喺地下，忍唔住不停咁喘氣。

「你冇事啊嗎？」龜龜回過神之後，即刻緊張咁走過去扶起樂樂。

「我冇事......」樂樂應該仲未由驚嚇中點過神，頭有啲暈暈地嘅感覺，只能夠任由龜龜將佢扶起，到旁邊休息。

而幾個FA都幫樂樂做簡單嘅檢查，結果咩傷口都冇，但依然幫佢叫咗白車，將佢送去醫院再做詳細檢查。

樂樂根本唔知頭先發生咗咩事，雖然覺得自己其實仲可以直播，但身邊嘅人都堅持送佢入院，所以佢唯有順從。

「頭先你真係好好彩，做前線記者真係辛苦。暫時睇你都未有咩傷，而家都夜啦，今晚留院觀察先。聽朝再幫你仔細檢查啊，你早啲休息啦。」救護員幫樂樂大約檢查完之後，叫佢搞手續上病房。

當護士離開咗，樂樂偷偷地戴起耳機，用手機開返自己今日嘅直播睇。當睇到架警車向住鏡頭衝嚟嘅畫面，佢都跟住緊張咁閉起呼吸。

當警車就嚟撞到樂樂嘅時候，好似有個無形嘅力量阻擋住警車撞上嚟。只見警車嘅前轆不停空轉，但無法前進，而後邊嘅警車都已經「碰碰」聲咁連環撞上去。

呢個靈異嘅片段已經喺網上瘋傳，自稱有陰陽眼嘅網民話喺其他直播度見到有嘢。當警車就嚟撞到樂樂嘅時候，有一個黑影喺佢嘅背囊裡面伸咗一隻巨型嘅手掌出嚟，將警車擋住。

呢個留言下底有好多網民留言笑佢中二病，但樂樂睇完呢個留言之後，即刻覺得後尾枕涼浸浸。佢乖乖地熄咗手機訓覺，唔敢再諗太多嘢，今晚就當好好休息吓啦。

樂樂訓到凌晨左右，突然扎醒，擘開矇矇矓矓嘅雙眼。見到有一個細小嘅身影企咗喺佢嘅心口，佢再合埋上眼。覺得有啲唔對路，意識瞬間清醒，再次擘大眼睇清楚。

出錯post
呢個唔係

薯巴

你好

佢係咪魚丸哥哥嚟

真係

係啊，都話咗叫墨丸，所以真名未叫院默囉

點會唔記得自己個阿哥
係咩樣㗎

#28
我要不停咁重複催眠自己(要)
依個算？

算啊

好似有五年冇見過嘛

人地話 女大十八變啫
五年嘅變化都唔會好大掛

青春期係變化大啲嫁啦
之前話佢哋五年冇見
院默而家中六
院瑜中二

你可以睇返你中一同中六影嘅相
咁你就會知分別大唔大

真

唔大 一樣都係咁柒

我去買酒喝 次次都俾人
查身分證㗎

我未試過自己買酒
一係HKTV mall買 一係叫姐姐買

每次都俾人查
好尷尬呀

著得唔夠成熟？

都係嘅
仲有個樣 都係 baby face
又唔高
成日比人以為中二咋

你仲想唔認自己係小朋友

所以先唔想俾人叫小朋友囉

小朋油

咁都俾你諗到 犀利

不可視覺之手

呢個係我另一個故嚟
叫野味小精靈
幾個故一齊更，唔小心出錯咗post

六. 抖S哥哥

我有一個哥哥，佢叫院默，大我四年。佢係我心目中嘅英雄，一直都係我崇拜同模仿嘅對象。但佢喺小學五年級嘅時候，俾舅父接走咗。當時我只係得小學一年級，所以我對佢嘅印象一直好蒙糊。但係我心目中，佢一直都係一個溫柔可靠嘅哥哥。

「哥哥？」好奇怪嘅感覺，我明明一直都好期待可以見返自己溫柔嘅哥哥，但點解總係覺得有啲唔對路嘅？同印象中好唔同，但又講唔出有咩唔同。

「總之哥哥你快啲放我入嚟先啦！」唔好一直夾住我喺度門度啊，好痛。

兜兜轉轉又行咗返嚟舅父嘅屋企，但屋裡面依然冇開燈，完全柒黑一片。

「嗚嗚......哥哥......你返嚟啦......」有一把陰森恐怖嘅小朋友喊聲喺屋裡面傳出嚟，我認得係剛才問我有冇蛋包飯嗰把聲。

「哇！快啲放返我出去啊！哥哥！」我嚇到想即刻逃走，但我仲夾喺門罅中間不斷掙扎，好似被蜘蛛網捉到嘅獵物咁。

「哥哥！」剛才閃靈嘅兩隻雙胞胎鬼一齊衝埋嚟，一人一邊抱住院默雙腳。

「嗚嗚......阿默你終於返嚟啦，舅父等得你好苦。」一個哀怨嘅男人喺客廳走出嚟，雙手握緊電筒照住佢自己塊臉，佢成臉都係類似血嘅液體，好似部分已經凝固咗。

“想隻鬼唔發現自己，好似要閉氣。”我見到之後嚇到用手遮住個嘴同鼻，唔敢發出聲音同呼吸。

佢都張開手衝埋嚟想抱住院默條腰，但院默即刻轉過頭，用充滿殺氣嘅眼神成功阻止佢。

「你坐吓先，應該係停咗電，我去睇一睇。」院默終於放開拉住門嘅手，放我入屋企，轉身去廚房檢查個電箱。留我同另外三個“人”係柒黑嘅客廳，依靠住蠟燭微弱嘅光睇嘢，但氣氛反而更加恐怖。我內心嘅恐懼，已經令我全身抖震。

過咗冇耐，屋企嘅燈突然開返，我哋四個人終於可以清晰咁見到大家啦。

「啊！」我哋四個睇清楚對方嘅造型之後，同時一齊發出好似合唱團一樣，唔同音調嘅尖叫聲。然後各自轉身往唔同方向逃跑。

「Sit！」

我哋四個接到命令之後，瞬間好似軍人咁立正，是但搵個位就乖乖地坐低。

“奇怪啦，點解呢種受高壓統治嘅感覺咁熟悉嘅。”

「你雖然記憶唔記得我，但身體果然仲記得。」院默靠住牆翹起手，嘲笑咁望住我。

“無錯啦，一直以嚟我對哥哥嘅印象都只係幻想，呢個先係我真正嘅哥哥。”我驚恐咁瞪大眼望住佢。

咁方便讀者追文
我嘅故會放上去

多謝咁多位一直對我嘅支持
希望我嘅故可以帶到快樂俾大家

keep住鍾意睇
嚟啦
大大力我出文啦

電筒嗰度笑咗

七. 雙胞胎

「哥哥......阿瑜好掛住你......」小學三年級嘅我見返哥哥，衝埋去抱住佢。哥哥向細小嘅我個頭伸出手，看似想摸我個頭，實質喺好似夾公仔咁，用五隻手指用力咁將我個頭夾開。

「嘻嘻嘻......」雖然被佢夾開，但唔影響我嘅好心情，我依然一臉幸福傻笑咁跟住佢。

「我啊，最討厭弱者。」兩年冇見嘅哥哥冷淡咁望咗我一眼，夢中先得中一嘅哥哥嘅樣突然變成而家嘅佢，轉身大步離開。佢嘅身影越黎越遠，越黎越細。我用盡全力跑，但依然追唔上。

“如果我當初夠強大嘅話，就唔會連累哥哥，同佢分開。哥哥都唔會因為嬲咗我，對我咁冷淡。”

「呃......點解會夢見當時嘅事嫁......」我喺床度扎醒咗，睇一睇時間，發現原來先得六點幾，所以再攤屍多一陣先離開張床。

我轉過頭望一望掛係房門嘅新校服，原本因發惡夢而低落嘅心情瞬間轉晴。今日係我第一日返新學校，既然早咗咁多起身，我決定打扮下自己。

「新校服真係好可愛。」我將頭髮再夾直一吓，然後企喺全新鏡前面左照右照，擺出多個性感可愛嘅Post。

「嗯，原來我都幾性感。」我對嘟嘟嘴，擺一個最瘦嘅臉自拍一張，感覺好滿意。

我轉過身諗住對住鏡中嘅自己回眸一笑，即發現我嘅房門唔知幾時打開咗。而我嗰對六歲嘅雙胞胎表弟已經企喺我面前，抬起頭等我繼續表演。

「啊！」我被佢哋兩個嘅突然出現嚇到跌坐喺地下，真係好奇佢哋點樣可以次次都行路冇聲。

「姊姊喺度玩咩？佐佐又玩。」較為外向嘅雙胞胎哥哥邵佐，對我露出天真無邪笑容。

「佑佑都要......」而內向嘅弟弟邵佑做咩事都要跟住哥哥，怕羞嘅佢匿喺邵佐身後，用水汪汪嘅大眼偷瞄我呢個陌生嘅姊姊。

「我哋去客廳食早餐啦，姊姊好肚餓。」我因為自high被人睇到，尷尬到臉都紅曬。不過被小朋友睇到應該都冇咩大問題掛，所以就捉埋佢哋兩個餐枱。

最令我估唔到嘅係，呢個屋企嘅主廚居然係院默，我滿足咁品嚐自己哥哥煮嘅愛心早餐。

「爸爸！哥哥！我咁樣性唔性感啊？」估唔到邵佐居然學咗我啱啱嘟嘴嘅性感Post，仲要示範俾人睇。嚇到我一個鬆手，連刀叉都跌落地。

「佐佐你喺邊度睇埋呢啲變態嘢？」舅父邵子維震驚咁以為佢個仔睇咗啲咩唔啱佢年紀睇嘅嘢，我不停向邵佐打眼色，叫佢唔好供我出嚟。

「姊姊囉。」邵佐完全睇唔到我嘅暗示，直接就篤咗我出嚟。

“邵佐你個死仔！”

全家嘅視線瞬間集中曬喺我身上，我嬲到臉紅，呢刻真係柒到想搵窿捐。

笑左 笑埋右

魚丸竟然有自覺會覺得柒